港豬真係易呃，大陸行山佬寫幾隻字道歉就...

濕撚曬...咩覺得自己香港人好慚愧，我屌你老母

同澳門紅事變白事一樣
不過一開始實有勁多五毛帶動先
再順手踩港

慚愧既唔該返上去以後唔好落黎
打篇文唔知博乜

好笑在有幾百隻港豬俾第一個回覆引導左

做得啱嘅事就應該稱讚
唔好好似d刻薄asian老細咁，只係彈，唔識讚

鬼佬就唔同，錯就屌，啱就讚

港豬偷偷留下負皮，冇得舊
連登真係多5mo

知恥近乎勇

咁而家行山打風啱咩?屌老母

中港一家親日後多得你呢D有見地既人唔少

屌你做乜啫，人地支那狗都認左錯
正評係俾佢嘅態度，唔係支持佢繼續落黎

搞到過百拯救人員打風情況下陪佢地山上渡過就岩曬啦，勞師動眾，最後人地講句多謝就濕撚曬，仲自愧不如，港豬冇得救

道歉有乜撚嘢用，咁次出動咁多人同車，陪返100萬先係有誠意道歉。

true
有d連登仔實際上仲係脫離唔到東亞人個種尖酸刻薄，唔識得讚人

一陣班大陸佬網上見到香港人咁友善，咁包容，又組團黎行山，到時你班港豬自己受返

港助原來咁容易滿足，到時通過23條立法，政府一句道歉同多謝，咁就解決咗啦

人誰無過，支那事主起碼做錯野識道歉，呢樣野已經好意外，同時呢種亦值得學習

就係你呢d言論，真笑撚死我

乜而家認錯都要正皮㗎咩? 喺街邊唔小心撞到人道歉唔係正常嘅咩?

我屌撚咗你老母 然後同你道歉得唔得呀
唔洗賠償呀?屌你老母都要留低少少家用啦，何況依家勞師動眾，用咁多資源去救佢，唔洗賠錢呀?

我可以肯定講如果故事主角係香港人
連登post頭幾個comment就會引導小學雞屌事主做錯左先道歉有鳩用

香港人好少做錯野 根本冇需要道歉

有冇睇篇文架你，都算有誠意啦作咁多字
呢啲濕碎野唔好講啦，大把香港C9撞完人sorry都冇句

班五毛又出黎踩港

冇錯，香港人真性情，救完仲要屌你黎得慢，呢啲咪香港民族既可貴之處

我覺得會仲多正皮
香港人幾可拎支筆作文

做錯野個啲係新香港人
蓋狗你條五毛又開工啦

你下面即刻有件

BTW, 高登真係少左五毛
無人係果邊引導輿論

不過數還數路還路，用完香港人嘅錢唔洗找數嘅

你老母最錯咪生咗你呢個五毛出嚟攞. 我係你老母我會即刻塞番你個閪窿度. 再等你化成一灘血水唔使喺度遺禍人間

個post好撚多5毛

連登好多人撐隻支那狗

覺得依邊係以前高登既幾倍

其實隻支那狗唔係去斬樹咩
點解仲咁多人撐

因為有小學雞假膠助攻

行山打風
定打風行山呀

無咩既

香港人會話 :

應份既
收得份糧隨時用自己條命換市民條命

行街撞到人同打風去行山比
goodest logic

對人唔對事、盲反個d劣根性正正咪就係小農DNA

利申 反支那

連登仔建國之後清算佢

cc台小圈子=波台假膠＞正常連登

有乜用
講幾句廢話

隔離道歉post好多正皮
連登都咁，香港冇救啦

唔係有d，係9成9
剩底個1%係讚港女

香港人做錯嘢鐘意收收埋埋
人地支那文化習慣係寫悔過書
就算香港人私下道歉/謝，都唔會公開，成班人就腦補矖香港人唔認錯
TIL: 連登鐘意人寫支那悔過書當無數

大愛左膠5毛全面進場